其實林鄭繼續做，係好事

林鄭已經攞咗個黃牌，繼續做，只會做D安全嘢，未必會再亂咁嚟。試吓係佢角度睇，絕對唔會想再出事。但如果換另一個呢？
第一，佢可能仲衰過777。
第二，為咗搏表現，可能又唔知會推D乜。
第三，重新洗牌，我方陣營又要重新摸底，好多嘢都要變陣。

其實現在我哋行咗兩次，民意已集，只要hold住200萬人遊行哩件事，仲可以做好多事。
但相反，如果硬要短期內再遊行第三次，就可能有反效果！
第一，市民已冷靜，同埋已經好攰，一定唔會再有200人上街。
第二，如果第三次遊行人數少過200萬，政府就會話自己安撫到民情。

所以，我哋現在只能集中火力去監察同幫助一批被捕示威者的去向。繼續拖加壓力俾警方、警監會、醫管局…

同時，要部署其他抗爭方式，例如靜坐、分化敵方陣營、其他不合作運動。

亦要開始清算20年期間不斷做衰嘢幫建制的人士、機構 (如︰CCTVB等)

千祈千祈唔好自我分化！只黨最叻分化人！以往泛民慘敗，就係衰在唔團結，狗咬狗骨，今次難得大部份市民都企係民主派哩邊，一定要好團結好齊心咁爭返D議席！

仲有，嚟緊會推明日大愚撥款，哩個又另一個戰場！所以，我哋要識得玩哩個長期抗爭的遊戲。就好似行軍打扙咁，唔可以一味靠衝。要智取，更要識得沉住氣、幾時攻、幾時守、幾時退，都缺一不可！